你班人唔好以為男人大J就好爽

受到冷嘲熱諷
有次，筆者見到一位大J男跑去追巴士，我隔離位姨姨竟然同人講：「嘩，你望下個死狗公，條J彈下彈下咁，幾咁核突。」嘩屌，我即刻o撚晒，呢位姨姨係憑乜嘢，可以一下斷定位大J男係死狗公呢？就憑佢條j彈下彈下？人地想㗎？定你要人揸住條J嚟跑？我真係唔明白。

相信好多大J男都試過，因為條J而受到冷嘲熱諷，俾人話前凸後凸唔知搏乜、一定有裝假狗、著埋啲緊身褲發姣等等，更難聽、更無理嘅說話都有。但係，其實班人有冇諗過，條J生得大，係控制唔到㗎呢？同一條褲，短J男著可能冇乜嘢，但大J男著會爆啲、多咗條事業線，就會俾人話揀啲淫賤衫嚟著，擺明搏屌。唉，有時都真係好無辜。

筆者好少會提起自己條件J幾多cm，但女同學問起，我又唔會唔答嘅。有次喺更衣室，有位女同學見我轉咗另一款底褲，問我係咪條J長咗，我回答：「呃，都係嘅。」隔離條女聽到，即刻起晒鋼，好大聲咁話：「講真，你條J越大，只會顯得你越肥囉，著褲咪又係唔好睇。」我嗰下又係o撚咗，咁小姐你想我點呢？去切J？定認輸話係呀係呀我係死肥仔？當時真係畀唔到反應。

以為講youtuber 大J

大J !

我又唔會唔答嘅。有次喺更衣室，有位女同學見我轉咗另一款底褲，問我係咪條J長咗
女同學點解係男更衣室到嘅

同女人大波着衫唔好睇一樣
咩行cat walk d models都係高瘦平

筆者要解釋下窩

樓主當潮文咁改今朝某個po

巴打 你tg係咩？
我廢事係個到post到問 太多人

邊個po?
會否認錯人？